有沒手足試過在街拿派的衛生巾用

我逛街時常看見有人派衛生巾與女士,我雖然是位男士,但我都好想拿取她們所派的衛生巾,因為我都好想知道它是怎樣的.所以我一股勇氣之下向那個派衛生巾的人員伸手拿取一片衛生巾了.回家後我立刻把衛生巾的包裝紙撕去,然後臭一臭衛生巾的氣味是怎樣,但發覺沒有甚麼特別.再清楚一點,發覺它背面像一張貼紙用作貼著內褲.我將它貼在內褲內然後穿回內褲發覺很舒服很柔軟,忽然我的小弟撥起了.之後我忍不了打飛機,最後我射落衛生巾的吸水部份.它內裡的吸水珠珠果然勵害,立刻把精液吸收.突然我聽到家裡大門的鎖匙聲,我立刻把衛生巾拋落街.我從這件事得到了一個答案,就是衛生巾的威力好勁,而有月事需要貼衛生巾的女士個西一定舒服.

沒人試過嗎？

推

很多負皮

係咪思覺老師d文黎?

無啦啦痴左